咩叫假仁假義？共匪完美演繹

屌你老味折磨到劉曉波就嚟死，而家又假仁假義請啲外國專家嚟醫，扮撚晒盡力拯救佢條老命！共匪真係仆街嘅極致